見到義士曬到塊面有護鏡印

今日落街 見到個大隻成熟樣嘅哥哥買飯盒護屋企食
見到佢塊面曬到兩隻色
加埋佢一身黝黑嘅膚色 開頭以為佢係救生員
但睇真啲
好明顯有個護目鏡嘅形狀
果刻覺得佢好man 小弟我忍唔住濕咗sor
大家要搵男朋友認住身上有義士特徵嘅boy

多謝你地為香港嘅付出

會唔會係狗

[緊急分析]法！不！責！眾！

係囉